覺唔覺啲男團女團好撚易做

屌那星，一個團成五六七八條友
一首歌分番一人都唔知有冇三句
一首歌都分做幾廿part
我唱一part都出得道啦

不服來辯

首先你要有樣

咁易仲唔快啲去

你做雞都做全套啦

如果係樓主，可能連後面底聲同和音都無得做

屌後製都好攞黎講
成團清唱先好出聲啦

係好易做，你都可以自己組個團，冇人阻到你

得罪講句，鄧小巧咁都屌打啲女團雞

紅到先得架

紅到 =/= 一首歌唔係唱兩句

紅唔到識飛都係假

痴撚線咁都叫唱歌
得一兩個叫唱得好啲
其他連大聲唱都唔敢

真係好撚廢 一首歌得幾句
出道 5 6年 連自己一首見得人solo都無
咪撚叫歌手啦韓狗idol

其實大把人出咗solo
成班井底之蛙 又要屌

非針對泡狗

泡狗不願面對團內有人躺分

咁solo咪solo
好地地一grp人
點撚解要混入啲唔撚識唱歌既先
分兩句俾佢就輕輕鬆鬆

跳舞叻就走去跳舞啦
你入dance grp我會好欣賞你

最撚on9係啲乜鳩門面擔當忙內擔當
我痾屎擔當添呀

你同時叫十隻雞，佢地點做足全套啊

好似係d fans格硬比個名人 好似係

屌 笑左

而家係我上樓叫雞
入左去坐左10隻雞
一隻拖完我手走左
一隻同我沖完涼走
一隻同我奶完lin走左
一隻打開大脾走左
一隻插到咁上下走左
一隻內射走左
仲有4隻唔知做乜鳩

大佬我叫雞姐 你俾一隻雞我搞完咪算
利申冇叫雞 鳩up

你痾屎擔當都唔駛提出黎架

以前個個反韓架 而家啲批評韓團post負評多過正評啦

有啲睇到打冷震，又咩應援物品應援色呀，幫班偶像改十幾個花名個啲

記舞記多 d

正皮
韓畜

都唔知點解忙內都可以係擔當

名人
公司俾架 好似係

我係公司既蛇王擔當

駁我呀！
駁唔到？

你收返埋d比喻先啦 好撚7

訓教擔當

本身講話要樣 無啦啦話咩叫雞
隊隊組合share 首歌都係得一兩句㗎啦
又唔見樓主你屌cookies 嗰啲？

駁唔到
樓豬9唔撚搭8，我真係唔知點駁

點解咁易做你做唔到既?

between 講得出好易做都證明你幾膚淺 無了解過就係度9up

兩個人唱都唔係分一人一半啦
要做和音 做背景音 唱自己part

我話做雞唔該
係有人提出叫十隻雞我先講

重申番 我冇唔屌cookies
屌緊所有都係咁樣既團體
自己有閱讀障礙可以讀多幾年書先
唔好對號入座

你了解過啲乜呀咁
講野一啲point都冇
係咪弱智？

法國好撚多低智狗衝出黎柒

而家講緊一人分得兩句
其餘時間就跳跳跳鳩fingfing
同啲fans互動

咁樣唔撚易做？

唔易做

練習生制度你知幾多? 每年有幾多練習生淘汰? 每團出道平均篩走幾多人? 每年有幾多間娛樂公司執笠? 韓國文化對男女團既評價係點? 團入面好既就好彩 唔好彩既關係複雜凌霸都唔少 心理壓力有幾大? 韓國班鍵盤戰士比香港既毒辣幾多? 每年有幾多明星因心理病退出娛樂圈你又知唔知? 每年幾多團出道 平均每團又紅幾多年?
如果你真係係知道既情況下講呢句野咁我都無野好講 如果你真係出到道又出名既 我收返話你膚淺果句

每個職業每件事都有佢幾難處 有幾風光背後就有幾辛酸 唔係淨係咩男團女團先特別難 講白D 我覺得你膚淺唔係因為我會留意韓星所以為佢地打不平點點點 而係本身你係一件事上淨係留意表面既野就覺得好易 同D離地L一樣話香港買樓唔難 日日係度鬧廢青既人有咩分別?

你要鬧我係認真L道德L我都係會咁講